狗係圍魏救趙

狗係刻意激發更多暴力，大家想報仇，可能會將焦點放喺點樣以暴易暴。

但係機場先係我哋惟一嘅籌碼。唔排除狗係想減弱我哋機場嘅力量。

但係正正，哩個時候我哋先係最需要加強機場嘅力量！狗畀咗好多粒子彈我哋。我哋要好好運用佢喺機場嘅文宣度。

宜家可能好嬲，但係以暴易暴冇意思，除非你真係正面打得贏佢。

愈憤怒，愈要冷靜。

推

多謝

721。811

push

狗扮示威者射催淚彈

1pm 機場等